我屌 !!! 溫書竟然失眠

屌星期四就考試
依家一訓教就諗起考試，嚇到成個人醒哂

訓唔著 -> 落床溫書 -> 攰 -> 上床訓 -> 又諗起就黎考試 -> 成個人又醒哂 -> 落床溫書

咁樣 chur 到盡頂唔順先恰得著，一訓就 15 個鐘

我係咪要去睇下心理醫生

嘩屌我想訓教呀

Me too.

你星期四咪算好囉 我一陣就要考試啦 而我仲未溫書啊 打算一陣狗衝後學校溫

點樣一陣考都未溫

巴打係唔係一早已經識哂個 d 學霸

小心比人屌用支那用語

廣東話有咩字眼表達

好驚拎唔到A+

Same

假膠

試下休息前冥想十五分鐘
清清思想再訓啦